佐敦港景匯開實彈

0350，佐敦港景匯十字位一帶疑似開實彈，兩槍射人、一槍射天，疑似有人中槍。

等陣補片

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

1118 跨界別大三罷
集中post

DIUUUUUUUUUUUUUUUU

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

要片呢到。

推

比你早過我㖭

希望只係擦傷

有狗係架救護車上面埋伏
正一含家產
陰濕低賤

希望無人中槍

屌，又黎

垃撚圾 比人圍就開真槍 屌你老母玩撚埋D陰濕招

片

download版 google drive懶人包啦，backup

究竟手足有冇中槍

仆街狗

好似有一個中槍

唔可以冇人講

消防救護喺度都開槍

打又唔夠人打 垃撚圾
全世界等香港黑警廢撚到要開實彈
死全家全部 一個盟友都冇

一開槍就散鳩晒，肯衝個一兩個真係多撚謝你班撚樣

隔離有人講

......................

屌。。。

佢哋身上冇槍比人打死幾次

你衝!! 食哂三粒都冇事呀 冷氣軍師

肉身擋子彈 cls

中左

頭都爆啦 打機咩

速龍上咗救護車

等陣up片

diuuuuu

幾時到你衝

佐敦朋友希望可以走倒，希望冇人中彈⋯⋯

屌 打機咩 會死架

速龍比人打到上救護車

dklm

你出到世都多得隻雞同狗唔少

仲要著埋救護既衫

死黑警

救護員都要跑走

下

開槍片

速龍比人打到上救護車

點解得佢一隻

大難臨頭各自飛

仲有呢條

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

我唔識backup fb 片

中左手足可以點

衝乜
頭先成百人圍住白車
一開槍全部即散
隻狗係對撚住人開槍
我係正佢前面dllm 你唔走比我睇下

【4:03】尖沙咀廣東道，早前受傷的女示威者被兩名警員押上救護車，有大批示威者強行將在擔架床的女示威者搶走離開，兩名警員躲入救護車內。示威者再不斷向救護車內擲物，有數人嘗試推倒救護車，之後救護車內傳出槍聲，示威者紛紛躲開。兩名警員之後持手槍步出救護車，再有人向二人擲汽油彈及雜物。

已backup

push

草菅人命

推啊

中槍果個係手足定畜龍

原來匿係救護車入面

手足

....

做咩唔上車打佢

肉搏打唔贏

廿幾個同我講打唔贏？

Push

最多咪畀到你三個
btw 你覺得救護車塞到廿個人咩

窄範圍近攻冇優勢基本野啦 搵神射手可能有啲用

都算係一大突破 肯搶犯 不過個女手足應該已經被mark低資料 而家走埋仲大獲

宜家急需第一條狗命
咪俾班狗以為開槍冇後果

其實係咪應該收埋張身份證唔好畀佢查
或者等到去差館先得出嚟
始終中途有機會可以走甩

點解咁需要火魔法嘅時候就冇岀現

兩隻狗落咗救護車之後就有

巴打飲左酒就唔好9up啦

唔好ff咁多la
打下飛機就瞓啦

屌你老母黑警

槍得6飛

飲多左發惡夢嚇撚醒左

係呢個位拉咗3-4個手足 啲狗唔俾記者入去

push
建議你另外開post

你岩